<h3>Гарантийные обязательства</h3>

<p>Компания <strong>ООО &laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong> постоянно работает над повышением качества и надежности реализуемой продукции. Сегодня мы с уверенностью констатируем, что являемся лидером по этим показателям на рынке г. Тверь. Гарантийные обязательства нашей компании, распространяющиеся на весь ассортимент продукции, существенно превышают требования законодательства РФ.</p>

<p>Компания <strong>ООО &laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong> дает 5-летнюю расширенную гарантию на дилерскую продукцию в случае обязательной регистрации в системе гарантийного обслуживания производителя или 3-летнюю базовую гарантию при оформлении дополнительного договора гарантийного обслуживания в компании <strong>ООО &laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong>.</p>

<p><strong>1. СРОК ГАРАНТИИ</strong></p>

<p>Гарантийные обязательства действуют в течение 3 или 5 лет.</p>

<p>Базовая гарантия распространяется на всю продукцию компании и действует 3 года со дня ее изготовления при выполнении условий заключения дополнительного договора гарантийного обслуживания в компании <strong>ООО &laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong>.</p>

<p>Расширенная 5-летняя гарантия распространяется на продукцию компании в случае заключения соответствующего договора с компанией-дистрибьютором (дилером) и регистрации и регистрации в системе гарантийного обслуживания производителя. Расширенная гарантия действует 5 лет со дня изготовления продукции.</p>

<p><strong>2. УСЛОВИЯ ГАРАНТИИ</strong></p>

<p>Гарантия на продукцию действует при соблюдении следующих условий: продукция транспортировалась, хранилась, монтировалась и эксплуатировалась с соблюдением требований производителя, изложенных в паспорте изделия, ТУ, инструкциях по монтажу и эксплуатации, условиях поставки, Правилах технической эксплуатации техники и электроники для потребителей и других обязательных для сторон правилах, установленных дополнительно в рамках договоров.</p>

<p><strong>3. ИСПОЛНЕНИЕ ГАРАНТИЙНЫХ ОБЯЗАТЕЛЬСТВ</strong></p>

<p>При возникновении обоснованной рекламации производитель принимает неисправную продукцию для проведения технической экспертизы и принятия решений по рекламации. В срок, превышающий гарантийные обязательства, Компания оставляет за собой право рассмотрения рекламаций и последующей замены или компенсации по оборудованию, признанному не соответствующим техническим параметрам.</p>

<p><strong>4. ПРЕДЪЯВЛЕНИЕ РЕКЛАМАЦИЙ</strong></p>

<p>Предъявление рекламаций (претензий) по гарантии на продукцию осуществляется в гарантийный срок, указанный в паспорте готового изделия. Рекламация предъявляется производителю через дистрибьютора согласно форме, установленной в договоре.</p>

<p><strong>5. ПРАВОВОЕ ПОЛЕ</strong></p>

<p>Выполнение гарантийных обязательств происходит в рамках законодательства РФ и в соответствии с договорами между партнерами и компании <strong>ООО &laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong>.</p>
